[爆機終極戰略] 聯支抗共 !!!!!!!

講下笑姐，大家輕鬆下
唔好諗咁多啦，船到橋頭自然直啦。

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

推你老bot

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

FC下 上海係咪出左事先喇

推你老po !!

推你老慈母

推到你出軌

推你個月

推！樓主組織個tg

我唔識搞 !
推到有人識搞
整埋bot

唔好再用推啦
用721 811 831 新屋嶺

整個全球日程表啦

追究 721 811 831 新屋嶺
69 到 921 浪費左香港人幾多時間
幾億世都唔夠你班狗還
計埋時薪你地做幾億世奴隸都唔夠還

721 811 831 新屋嶺
全球追究

光復香港
全球革命

推夠一頁 聽日繼續推

721 811 831 新屋嶺
出黎面對世界呀

Push

721 811 831 新屋嶺
連登仔一齊諗計仔

區域鏈戰術

光復香港
洛杉機革命

721 811 831 新屋嶺
10 1 要全世界企出黎
支那14億夠唔夠全球80億多 我dnlm

全球清算你呀

ac 比人hack
上面啲野邊個打

中共最怕分裂！

香港人笑下都唔識

推

721 811 831 新屋嶺

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

好撚難wo
人地又有牆
d人又盲撐支
比埋真相佢睇都唔信
就算有人覺醒，可能得10%
即係仲有12億人撐共

up

打手犯規